打算投考督察去感化佢地

我不入地獄，誰入地獄
我已經做好為香港犧牲嘅準備
大家唔駛為我流淚

香港警察 人渣垃圾

我會去改變佢地
引導佢地去做返個好人

你會唔會叫示威者跪喺度

我會叫啲散仔跪喺度向香港市民道歉

你off啦

樓主投胎做狗不成要去做警犬

你會比人同化，多過感化佢地
BTW樓主假膠

push

piwh